越位在先都可以判十二碼？

12碼聯

點聯冇12M 老天有眼

見到成班傻西話黑，咁而家有冇12碼呀？

天地有正氣

得利先會睇越位
曼字典冇越位利益受捐的

衝出嚟柒

var壞左
平時判左比曼啦

唔可以阿應該咪冇

??

越左位殺人都冇事

up乜柒
語言障礙？

冇判

犯規一刻就算攻方球員處於越位位置，都係計犯規先
詳細可睇球例當中越位條目
所以係球證出錯

Var 幫到足 球證唔比冇計

係英超先會咁樣用var

冇呀 滿意未？

睇過？ 咁vvd 比人踢傷個下應該即紅 + 12m

判你老母死刑？

死痢狗中波先先係

奇奇怪怪咁，琴晚利物浦都係無奈

賤種狗閪反曼
西布朗入球時成巴打落冰人度又睇唔撚到？
出聲啦廢閪

唔止利啦，好多隊都係受害人

兩個企埋一齊